屌你老母 驚你就輸一世

人多仲走？一睇佢班狗隊型散晒係咁衝埋黎 就捉佢地入人群啦
做咩要驚同佢埋身打？
班狗俾我地人多打完 仲夠膽衝？
就算要衝都會好有隊型
頭先d狗分散晒衝堆黎 就應該果斷做野 唔好驚呀勇武 你地驚就害死後排 拉幾個入人群 就溶得啦

班狗之後一定唔敢亂衝

光復香港 時代革命

推到前線睇到